［防帶風向］除咗P牌 重可以加個顯示被block人數？

本身有諗過得到既負皮到一定數目就顯示係名隔離 但係始終有人玩過膠未必有心

我既建議係 被Block人數到一定數目就顯示係名隔離/有個標誌 個數目幾多就大家討論下（500？ 1000？）
廢老口吻：好人好者點會比咁多人block

至少可以增加對家帶風向既成本？
唔係求其up一兩句就帶到風向
佢地都要思考點樣圓滑咁帶風向（可能令大家捉鬼難咗）
唔係改個名又可以出黎帶風向

大家討論下？

好似reddit karma system咁？

連登信用系統

預比人負評

顯示被block人數 唔會令你出唔到po
印象中舊登都可以睇被block人數

呢種信用係一人一票，合乎民主。
而你所講嘅信用系統係由有權力嘅政府評分，咁都混為一談，係咪批判思考模式出咗問題？

push

不過又會否引起鬥人多開account鬥block

所以個界線好重要 被block幾多先顯示出黎

有無人討論下是否可行

連仔不如用警隊isp註冊既加返個特權👮🏻‍♂️牌比佢地表揚佢地啦

講左好耐

推

請連仔正視民意

p

雨革果陣高登已經有

Tyranny of majority
一個人既言論自由因為佢被社會大部分人禁言而失去
即係如果我係死gay佬而被大部分直仔block咗
失去我喺社會上既發言權
你覺得無問題？

你咁諗好好小眾人士/小眾議題都可以收皮。

。

樓主話"加個顯示被block人數"
邊度話要禁言？
同P牌一樣，同顯示一個post比幾多人like都係一個指數，人人有權比正負皮，但唔係多負皮或P就禁言。同信用系統係兩碼子嘅事，最多只可以話鬥人多鬥block而顯生問題，所以用信用系統比喻似乎不適當。被block指數可以反映信用，P牌都係反映信用，所以我明會令人聊想信用系統，但個重點係呢個信用會係由僅僅一個中央單位黎評定定係由參與者去投票。假account果d又係另一件事，我想講嘅係唔等如信用系統。

每次遊行完就見到有人帶風向
話民意逆轉又剩
就覺得有需要考慮呢個方法

每晚凌晨又係帶風向既時候

自推